6粒啫, 次回合一定會重現we did it again

有2粒作客入球洗咩驚

別讓羅馬的事重蹈覆轍

......